\section{領域分割された格子と計算結果の再構築}
\begin{itemize}
  \setlength{\itemsep}{0.5\zh}
\item
  領域分割された格子と計算結果からも可視化やポスト処理が可能なので，
  並列計算結果の再構築は通常不要である．
\item
  もし再構築する場合には，
  以下のようにする．
\end{itemize}
\lstinputlisting[caption={reconstruct.sh},language={bashScript}]{../run/simpleMixerVesselMRF/reconstruct.sh}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
##@flow-fx 解析結果の再構築の実行
pjsub reconstruct.sh
\end{lstlisting}
